立咗蒙面法之後 好大機會發生一樣野

就係當黑警亂鳩咁拉你之後

即刻套個黑色口罩喺你塊面
或者掉包黑色口罩屈鳩你

蒙面法只係一個任佢講嘅法例
就算你只係街坊
真係俾佢捉咗之後即套都入到

所以大家 以後有街坊突然俾狗捉
一定要救人 就算只係普通街坊裝 俾黑警捉咗都會即屈蒙面法！！